20190821我愛岩本蓮加

光復香港，後娶蓮加

蓮+15歲
即係光復香港要多三年